製作奧斯卡獲獎電影的廿一個步驟

Moonlight: gay; race; addiction
世事都被看透了

今年套moonlight有齊晒啲拎獎元素

睇到喊左

未睇唔敢評價係咪實至名歸
但睇故事真係好似特登砌個攞獎相出黎咁